# SPDX-FileCopyrightText: Lada Authors
# SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lada\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://codeberg.org/ladaapp/lada/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-27 16:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-01 10:21+0000\n"
"Last-Translator: tetsukasinobu <tetsukasinobu@noreply.codeberg.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"translate.codeberg.org/projects/lada/lada/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Add Files…"
msgstr "新增檔案…"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgid "Restore"
msgstr "修復"

msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵"

msgid "About Lada"
msgstr "關於 Lada"

msgid "Open in External Program…"
msgstr "開啟於外部程式…"

msgid "Show Error"
msgstr "顯示錯誤訊息"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Restoring video…"
msgstr "正在修復影片…"

msgid "Finished video restoration!"
msgstr "影片修復完成!"

msgid "Restoration failed"
msgstr "修復失敗"

msgid "Export video"
msgstr "輸出影片"

msgid "Restoration paused"
msgstr "修復暫停"

msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#, python-brace-format
msgid "Duration: {duration}, Resolution: {resolution}, Frame rate: {fps} FPS"
msgstr "影片長度: {duration}, 解析度: {resolution}, Frame rate: {fps} FPS"

#, python-brace-format
msgid "Error while processing <span><tt>{filename}</tt></span>"
msgstr "處理過程中出錯 <span><tt>{filename}</tt></span>"

msgid "Okay"
msgstr "完成"

msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#, python-brace-format
msgid "Finished  |  Processed: {time_done} ({frames_done} frames)"
msgstr "已完成  |  已處理: {time_done} ({frames_done} frames)"

#, python-brace-format
msgid ""
"Processing… {done_percent}%  |  Processed: {time_done} ({frames_done} "
"frames)  |  Remaining: {time_remaining} ({frames_remaining} frames)  |  "
"Speed: {speed_fps} FPS"
msgstr ""
"處理中… {done_percent}%  |  已處理: {time_done} ({frames_done} frames)  |  剩"
"餘: {time_remaining} ({frames_remaining} frames)  |  速度: {speed_fps} FPS"

#, python-brace-format
msgid ""
"Processing… {done_percent}%  |  Processed: {time_done} ({frames_done} "
"frames)  |  Remaining: Estimating… |  Speed: Estimating…"
msgstr ""
"處理中… {done_percent}%  |  已處理: {time_done} ({frames_done} frames)  |  剩"
"餘: 估計… |  速度: 估計…"

#, python-brace-format
msgid "Paused  |  Processed: {time_done} ({frames_done} frames)"
msgstr "已暫停  |  已處理: {time_done} ({frames_done} frames)"

msgid "Restore…"
msgstr "修復…"

msgid "Save restored video file"
msgstr "保存修復影片檔"

msgid "Save restored video files"
msgstr "保存修復影片檔"

msgid "Shutdown System"
msgstr "系統關機"

msgid "Export has finished. The system will shutdown in 30 seconds."
msgstr "匯出已完成. 系統將在30 秒內關機."

msgid "Shutdown Failed"
msgstr "關機失敗"

msgid "Failed to initiate system shutdown. Please check system permissions."
msgstr "無法啟動系統關機. 請檢查系統權限."

msgid "Shutdown now"
msgstr "立即關機"

msgid "No GPU detected! Running the app on CPU will be painfully slow."
msgstr "偵測不到GPU! 使用CPU運行此軟體將會非常緩慢."

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "<big>Description</big>"
msgstr "<big>描述</big>"

msgid "<big>Encoder</big>"
msgstr "<big>編碼器</big>"

msgid "<big>Encoder Help</big>"
msgstr "<big>編碼器幫助</big>"

msgid "<big>Encoder Options</big>"
msgstr "<big>編碼器選項</big>"

msgid "Enter encoder options…"
msgstr "輸入編碼器選項…"

msgid "Create Preset"
msgstr "建立預設"

msgid "Edit Preset"
msgstr "編輯預設"

msgid "Click the folder button to choose a default"
msgstr "點擊資料夾按鈕以選取預設"

msgid "Create Preset…"
msgstr "建立預設…"

msgid "Select a folder where restored videos should be saved"
msgstr "選擇修復影片檔儲存資料夾"

msgid "Select a folder for temporary files"
msgstr "選擇暫存用資料夾"

msgid "Mosaic Removal"
msgstr "馬賽克移除"

msgid "Detection model"
msgstr "偵測模型"

msgid "Restoration model"
msgstr "修復模型"

msgid "Detect face mosaics"
msgstr "偵測人臉馬賽克"

msgid ""
"Detect and ignore areas of pixelated faces. Can prevent restoration "
"artifacts but may worsen detection of NSFW mosaics."
msgstr ""
"偵測並忽略像素化臉部區域. 可以防止修復過程中出現偽影,但可能會降低馬賽克圖案的"
"檢出率."

msgid "Maximum clip duration"
msgstr "最大剪輯持續時間"

msgid ""
"Maximum number of frames for restoration. Higher values improve temporal "
"stability. Lower values reduce memory footprint."
msgstr "修復時的最大幀數. 較高的值可提高時間穩定性. 較低的值可減少記憶體佔用."

msgid "GPU"
msgstr "GPU"

msgid "Selected GPU for model processing."
msgstr "選擇模型處理使用的GPU."

msgid "FP16 precision"
msgstr "FP16 精度"

msgid ""
"Reduces VRAM usage and may increase speed on modern GPUs, with negligible "
"quality difference."
msgstr "可降低 VRAM 使用量並可能在現代 GPU 上提升速度,且品質差異可忽略不計."

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "Buffer duration"
msgstr "緩衝時間"

msgid ""
"How much video is pre-loaded for playback, measured in seconds. If set to 0 "
"this value will be chosen automatically."
msgstr "以秒為單位設置預載入時間，如果設定為 0 則會自動設置此值."

msgid "Mute audio by default"
msgstr "預設靜音"

msgid ""
"When enabled, audio will be muted automatically when a new file is opened."
msgstr "啟用時，當新檔案開啟時將自動靜音."

msgid "Enable seek preview"
msgstr "啟用搜尋預覽"

msgid "Show a preview of the video frame when hovering over the timeline."
msgstr "滑鼠移到時間軸上時,顯示影片畫面預覽."

msgid "Subtitle font size"
msgstr ""

msgid "Export"
msgstr "輸出"

msgid "Encoding Preset"
msgstr "編碼預設"

msgid "Output Directory"
msgstr "輸出目錄"

msgid "Directory where restored files will be saved"
msgstr "修復的檔案將儲存的目錄"

msgid "Always ask"
msgstr "總是詢問"

msgid "Use this folder"
msgstr "使用此資料夾"

msgid "Temporary Directory"
msgstr "暫存目錄"

msgid "Directory for temporary video files during restoration process"
msgstr "修復過程中的暫存影片檔案目錄"

msgid ""
"File name pattern for restored files.\n"
"Must include placeholder <span background=\"#D3D3D350\"><tt>{orig_file_name}"
"</tt></span>."
msgstr ""
"已修復檔案的命名方式.\n"
"必須包含佔位符 <span background=\"#D3D3D350\"><tt>{orig_file_name}</tt></"
"span>."

msgid "Post-Export Action"
msgstr "匯出後動作"

msgid "Action to be run after all queued files have been restored."
msgstr "在所有排隊檔案修復完畢後所要執行的操作."

msgid "Shutdown system"
msgstr "系統關機"

msgid "Automatically shutdown the system after export is completed."
msgstr "匯出完成後自動關閉系統."

msgid "Execute custom command"
msgstr "執行自訂指令"

msgid "Run a custom shell command after export is completed."
msgstr "匯出完成後執行自訂shell指令."

msgid "Custom command"
msgstr "自訂指令"

msgid "Enable .mp4 Fast Start"
msgstr "啟用 .mp4 快速啟動"

msgid "Allows playing the file while it's being written."
msgstr "允許在檔案寫入過程中播放該檔案."

msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

msgid "Show mosaic detections"
msgstr "顯示馬賽克偵測"

msgid ""
"Show detected mosaic areas. Useful to evaluate quality of detection model."
msgstr "顯示馬賽克偵測區域. 對馬賽克偵測模型品質評估有幫助."

msgid "UI"
msgstr "介面"

msgid "Color Scheme"
msgstr "色彩方案"

msgid "Follow System style"
msgstr "跟隨系統風格"

msgid "Light style"
msgstr "淺色風格"

msgid "Dark style"
msgstr "深色風格"

msgid "Default View"
msgstr "預設畫面"

msgid "View shown after opening files"
msgstr "開啟檔案後顯示的畫面"

msgid "Watch"
msgstr "觀看"

msgid "Reset to factory settings"
msgstr "重設為初始設置"

msgid "Restore pixelated adult videos"
msgstr "修復馬賽克AV"

msgid "Drop one or more videos here"
msgstr "新增一個或多個影片"

msgid "Open Files…"
msgstr "開啟檔案…"

msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "全螢幕切換"

msgid "Mute/Unmute"
msgstr "靜音/取消靜音"

msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

msgid "Enable/Disable fullscreen"
msgstr "啟用/停用 全螢幕"

msgid "No GPU Add-On installed"
msgstr ""

msgid ""
"In order to use the application you need to install one of Lada's Flatpak "
"Add-Ons that is compatible with your hardware"
msgstr ""

msgid "Switch to Export View"
msgstr "切換至輸出畫面"

msgid "Switch to Watch View"
msgstr "切換至輸出畫面"

msgid "Select one or multiple video files"
msgstr "選擇單個或多個影片檔"

msgid "Select a subtitle file"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Custom Preset {custom_preset_num}"
msgstr "自訂預設 {custom_preset_num}"

msgid "No video files found"
msgstr "找不到影片檔"

msgid "Available video encoders:"
msgstr "可用的影片編碼器："

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Hardware-accelerated"
msgstr "硬體加速"

msgid "Hardware devices"
msgstr "硬體設備"

msgid "Yes"
msgstr "確定"

msgid "Available devices:"
msgstr "可用設備:"

msgid "Device"
msgstr "設備"

msgid "Available detection models:"
msgstr "可用偵測模型:"

msgid "None!"
msgstr "沒有!"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Available restoration models:"
msgstr "可用修復模型:"

msgid "Available encoding presets:"
msgstr "可用的編碼預設:"

msgid "Usage: "
msgstr "用量: "

#, python-brace-format
msgid ""
"Processing video: {done_percent}%|{bar}|Processed: {time_done} ({frames_done}"
"f){bar_suffix}"
msgstr ""
"處理中影片: {done_percent}%|{bar}|已處理: {time_done} ({frames_done}f)"
"{bar_suffix}"

msgid " | Remaining: ? | Speed: ?"
msgstr " | 剩餘的: ? | 速度: ?"

#, python-brace-format
msgid ""
" | Remaining: {time_remaining} ({frames_remaining}f) | Speed: {speed_fps}fps"
msgstr ""
" | 剩餘的: {time_remaining} ({frames_remaining}f) | 速度: {speed_fps}fps"

msgid "Examples:"
msgstr "範例:"

msgid "Restore video with default settings:"
msgstr "使用預設設定修復影片："

#, python-format
msgid "%(prog)s --input input.mp4"
msgstr "%(prog)s --input input.mp4"

msgid ""
"Restore all videos found in the specified directory and save them to a "
"different folder:"
msgstr "修復指定目錄中找到的所有影片並將其保存到不同的資料夾:"

#, python-format
msgid "%(prog)s --input path/to/input/dir/ --output /path/to/output/dir/"
msgstr "%(prog)s --input path/to/input/dir/ --output /path/to/output/dir/"

msgid "Use Nvidia hardware-accelerated encoder by selecting a preset:"
msgstr "使用Nvidia硬體加速編碼器:"

#, python-format
msgid "%(prog)s --input input.mp4 --encoding-preset hevc-nvidia-gpu-hq"
msgstr "%(prog)s --input input.mp4 --encoding-preset hevc-nvidia-gpu-hq"

msgid "Set encoding parameters directly without using an encoding preset:"
msgstr "直接設定編碼參數,不使用編碼預設值:"

#, python-format
msgid ""
"%(prog)s --input input.mp4 --encoder libx265 --encoder-options '-crf 26 "
"-preset fast -x265-params log_level=error'"
msgstr ""
"%(prog)s --input input.mp4 --encoder libx265 --encoder-options '-crf 26 "
"-preset fast -x265-params log_level=error'"

#, python-format
msgid "%(prog)s [options]"
msgstr "%(prog)s [選項]"

msgid "Restore pixelated adult videos (JAV)"
msgstr "修復馬賽克AV (JAV)"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Path to pixelated video file or directory containing video files"
msgstr "馬賽克影片檔或包含影片檔的目錄路徑"

msgid ""
"Path used to save output file(s). If path is a directory then file name will "
"be chosen automatically (see --output-file-pattern). If no output path was "
"given then the directory of the input file will be used"
msgstr ""
"保存輸出檔的路徑. 如果路徑是目錄,則會自動命名 (請參閱 --output-file-"
"pattern). 如果沒有指定輸出路徑,則使用檔案的輸入目錄"

#, python-format
msgid ""
"Directory for temporary video files during restoration process. "
"Alternatively, you can use the environment variable TMPDIR. (default: "
"%(default)s)"
msgstr ""
"修復過程中影片暫存檔的存放目錄. 或者,您可以使用環境變數 TMPDIR. (預設: "
"%(default)s)"

#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"Pattern used to determine output file name(s). Used when input is a "
"directory, or a file but no output path was specified. Must include the "
"placeholder '{orig_file_name}'. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"用來決定輸出檔名的模式. 當輸入是目錄或檔案但未指定輸出路徑時,會使用此方法. 必"
"須包含佔位符 '{orig_file_name}'. (預設值: %(default)s)"

#, python-format
msgid ""
"Device used for running Restoration and Detection models. Use \"--list-"
"devices\" to see what's available (default: %(default)s)"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Reduces VRAM usage and may increase speed on modern GPUs, with negligible "
"quality difference. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"可降低 VRAM 使用量並可能在現代 GPU 上提升速度,且品質差異可忽略不計. (預設值: "
"%(default)s)"

msgid "List available devices and exit"
msgstr "列出可用設備並退出"

msgid "Display version and exit"
msgstr "顯示版本並退出"

msgid "Show this help message and exit"
msgstr "顯示幫助訊息並退出"

#, python-format
msgid ""
"Select encoding preset by name. Use \"--list-encoding-presets\" to see "
"what's available. Ignored if \"--encoder\" and \"--encoder-options\" are "
"used (default: %(default)s)"
msgstr ""
"按名稱選擇編碼預設. 使用 “--list-encoding-presets” 查看可用的編碼預設. 如果使"
"用了 “--encoder” 和 “--encoder-options” ,則忽略此設定。 (預設: %(default)s)"

msgid "List available encoding presets and exit"
msgstr "列出可用的編碼預設並退出"

#, python-format
msgid ""
"Select video encoder by name. Use \"--list-encoders\" to see what's "
"available. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"按名稱選擇視訊編碼器. 使用 “--list-encoders” 查看可用編碼器. (預設: "
"%(default)s)"

msgid "List available encoders and exit"
msgstr "列出可用編碼器並退出"

#, python-format
msgid ""
"Space-separated list of options for the encoder set via \"--encoder\". Use "
"\"--list-encoder-options\" to see what's available. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"透過 \"--encoder\" 設定的編碼器選項列表,以空格分隔. 使用 “--list-encoder-"
"options” 查看可用選項. (預設: %(default)s)"

msgid "List available options of the given encoder and exit"
msgstr "列出編碼器的可用選項並退出"

#, python-format
msgid ""
"Allows playing the file while it's being written. Sets .mp4 mov flags "
"\"frag_keyframe+empty_moov+faststart\". (default: %(default)s)"
msgstr ""
"允許在寫入檔案的同時播放該檔案. Sets .mp4 mov flags "
"\"frag_keyframe+empty_moov+faststart\". (預設: %(default)s)"

msgid "Mosaic Restoration"
msgstr "修復馬賽克"

msgid ""
"List available restoration models found in model weights directory and exit "
"(default location is './model_weights' if not overwritten by environment "
"variable LADA_MODEL_WEIGHTS_DIR)"
msgstr ""
"列出模型權重目錄中可用的修復模型,並退出 (預設位置為 './model_weights' 若未被"
"環境變數 LADA_MODEL_WEIGHTS_DIR 覆蓋)"

#, python-format
msgid ""
"Name of detection model or path to model weights file. Use \"--list-mosaic-"
"restoration-models\" to see what's available. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"檢測模型名稱或模型檔案路徑. 使用 “--list-mosaic-restoration-models” 查看有哪"
"些可用模型. (預設: %(default)s)"

msgid ""
"Path to restoration model configuration file. You'll not have to set this "
"unless you're training your own custom models"
msgstr "修復模型設定檔的路徑. 除非你自己有訓練自訂模型,否則不需要設定"

#, python-format
msgid ""
"Maximum number of frames for restoration. Higher values improve temporal "
"stability. Lower values reduce memory footprint. If set too low flickering "
"could appear (default: %(default)s)"
msgstr ""
"修復時的最大幀數. 較高的值可提高時間穩定性. 較低的值可減少記憶體佔用. 如果設"
"定過低,可能會出現閃爍 (預設值: %(default)s)"

msgid "Mosaic Detection"
msgstr "馬賽克偵測"

#, python-format
msgid ""
"Name of detection model or path to model weights file. Use \"--list-mosaic-"
"detection-models\" to see what's available. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"檢測模型名稱或模型檔案路徑. 使用 “--list-mosaic-detection-models” 查看可用模"
"型. (預設: %(default)s)"

msgid ""
"List available detection models found in model weights directory and exit "
"(default location is './model_weights' if not overwritten by environment "
"variable LADA_MODEL_WEIGHTS_DIR)"
msgstr ""
"列出模型權重目錄中可用的偵測模型,並退出 (預設位置為 './model_weights',若未被"
"環境變數 LADA_MODEL_WEIGHTS_DIR 覆蓋)"

#, python-format
msgid ""
"Detect and ignore areas of pixelated faces. Can prevent restoration "
"artifacts but may worsen detection of NSFW mosaics. Available for models v3 "
"and newer. (default: %(default)s)"
msgstr ""
"偵測並忽略人臉像素化區域. 可以防止修復過程中出現偽影,但可能會降低馬賽克影像的"
"偵測率. 適用於 v3 或更加新的模型. (預設: %(default)s)"

msgid "Processing audio"
msgstr "音訊處理"

#, python-brace-format
msgid "GPU {device} selected but CUDA is not available"
msgstr "GPU {device} 已選擇但CUDA無法使用"

#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid file name pattern. It must include the template string "
"'{orig_file_name}' and a file extension"
msgstr "檔案名稱模式無效. 必須包含模板字串 '{orig_file_name}' 和檔案副檔名"

msgid ""
"Invalid output directory. If input is a directory then --output must also be "
"set to a directory"
msgstr "無效輸出目錄. 如果輸入是目錄,則 --output 也必須設定為目錄"

#, python-brace-format
msgid "Invalid input. No file or directory at {input_path}"
msgstr "無效輸入. 沒有檔案或目錄在 {input_path}"

#, python-brace-format
msgid "Temporary directory {temporary_path} doesn't exist. Creating…"
msgstr "暫存目錄 {temporary_path} 不存在. 正在創建…"

msgid "Invalid mosaic detection model"
msgstr "無效的馬賽克檢測模型"

msgid "Invalid mosaic restoration model"
msgstr "無效的馬賽克修復模型"

msgid "Invalid encoding preset"
msgstr "無效的編碼預設"

msgid ""
"Either \"--encoding-preset\" or \"--encoder\" together with \"--encoder-"
"options\" must be used"
msgstr ""
"必須同時使用 \"--encoding-preset\" 或 \"--encoder\" 以及 \"--encoder-"
"options\""

msgid "Received Ctrl-C, stopping restoration."
msgstr "接收到 Ctrl-C, 停止修復."

msgid "Latest Lada restoration model. Recommended"
msgstr "最新版Lada修復模型. 推薦"

msgid "Restoration model from abandoned DeepMosaics project"
msgstr "廢棄的DeepMosaics專案中的恢復模型"

msgid "Fast and efficient. Recommended"
msgstr "快速且高效. 推薦"

msgid "Can be slightly more accurate than v4-fast but slower"
msgstr "可能比 v4-fast 版本略微準確, 但速度較慢"

msgid ""
"H.264 / AVC, x264 software encoder, Indistinguishable Quality, Slow, Very "
"Large File Size"
msgstr "H.264 / AVC, x264 軟體編碼器,畫質無明顯差異,慢速,檔案容量非常大"

msgid "H.264 / AVC, x264 software encoder, Fast, Medium File Size"
msgstr "H.264 / AVC, x264 軟體編碼器,快速,檔案大小適中"

msgid "H.264 / AVC, Nvidia hardware encoder, Fast, Medium File Size"
msgstr "H.264 / AVC, Nvidia 硬體編碼器,快速,檔案大小適中"

msgid "H.264 / AVC, Intel Quick Sync hardware encoder, Fast, Medium File Size"
msgstr ""

msgid ""
"H.265 / HEVC, Nvidia hardware encoder, Excellent Quality, Smaller File Size"
msgstr "H.265 / HEVC, Nvidia 硬體編碼器,品質優良,檔案較小"

msgid "H.265 / HEVC, Nvidia hardware encoder, High Quality, Medium File Size"
msgstr "H.265 / HEVC, Nvidia 硬體編碼器,高品質,中等檔案大小"

msgid ""
"H.265 / HEVC, Nvidia hardware encoder, Indistinguishable Quality, Large File "
"Size"
msgstr "H.265 / HEVC, Nvidia 硬體編碼器,畫質無明顯差異,檔案較大"

msgid ""
"H.265 / HEVC, Intel Quick Sync hardware encoder, High Quality, Medium File "
"Size"
msgstr ""

msgid ""
"AV1, SVT-AV1 software encoder, Indistinguishable Quality, Smaller File Size"
msgstr "AV1, SVT-AV1 軟體編碼器,畫質無明顯差異,檔案更小"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Device used for running Restoration and Detection models. Use \"cpu\" or "
#~ "\"cuda\". If you have multiple GPUs you can select a specific one via "
#~ "index e.g. \"cuda:0\" (default: %(default)s)"
#~ msgstr ""
#~ "運行修復和偵測模型的設備. 使用 \"cpu\" 或 \"cuda\". 如果您有多個 GPU,您可"
#~ "以透過索引選擇一個特定的 GPU e.g. \"cuda:0\" (預設值: %(default)s)"

#~ msgid "Encoder Name"
#~ msgstr "編碼器名稱"

#~ msgid "Encoder Options"
#~ msgstr "編碼器選項"

#~ msgid ""
#~ "Either \"--encoding-preset\" or \"--encoder\" together with \"--encoding-"
#~ "options\" must be used"
#~ msgstr ""
#~ "必須同時使用 \"--encoding-preset\" 或 \"--encoder\" 以及 \"--encoding-"
#~ "options\""

#~ msgid "Model used for detecting mosaic areas."
#~ msgstr "模型用來進行馬賽克偵測."

#~ msgid "Model used for restoring mosaic areas."
#~ msgstr "模型用來進行馬賽克區塊修復."

#~ msgid "Codec"
#~ msgstr "編解碼器"

#~ msgid "Video Codec used for encoding the restored video."
#~ msgstr "用於對修復的影片進行編碼時的影片編解碼器."

#~ msgid "CRF (Constant Rate Factor)"
#~ msgstr "CRF (Constant Rate Factor;恆定品質因數)"

#~ msgid ""
#~ "Quality setting of the video encoder. Lower values will result in higher "
#~ "quality but larger file sizes."
#~ msgstr "影片編碼品質設置。更低的數值會有更高的影片品質，但檔案大小更大."

#~ msgid ""
#~ "Custom FFmpeg encoder options (Optional).\n"
#~ "Example: <span background=\"#D3D3D350\"><tt>-rc-lookahead 32 -rc vbr_hq</"
#~ "tt></span>"
#~ msgstr ""
#~ "自訂 FFmpeg 編碼器設置（可選）\n"
#~ "範例: <span background=\"#D3D3D350\"><tt>-rc-lookahead 32 -rc vbr_hq</"
#~ "tt></span>"

#~ msgid ""
#~ "FFmpeg Codecs Documentation:\n"
#~ "https://ffmpeg.org/ffmpeg-codecs.html"
#~ msgstr ""
#~ "FFmpeg 編解碼器文件:\n"
#~ "https://ffmpeg.org/ffmpeg-codecs.html"

#~ msgid "Action to be run after all queued files have been restored"
#~ msgstr "在修復所有佇列檔案之後要執行的動作"

#~ msgid "PyAV version:"
#~ msgstr "PyAV 版本:"

#~ msgid "Encoders with support for hardware acceleration (GPU):"
#~ msgstr "支援硬體加速(GPU)的編碼器:"

#~ msgid "Use a GPU-accelerated codec for encoding the restored video:"
#~ msgstr "使用 GPU 對修復的影片進行編碼加速:"

#, python-format
#~ msgid "%(prog)s --input input.mp4 --codec hevc_nvenc --crf 20"
#~ msgstr "%(prog)s --input input.mp4 --codec hevc_nvenc --crf 20"

#~ msgid "Export (Encoder settings)"
#~ msgstr "輸出(編碼器設置)"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "FFmpeg video codec. E.g. \"h264, \"hevc\" or \"hevc_nvenc\". Use \"--list-"
#~ "codecs\" to see what's available. (default: %(default)s)"
#~ msgstr ""
#~ "FFmpeg 影像編碼器. 例如「h264」、「hevc」或「hevc_nvenc」. 使用 --list-"
#~ "codecs 來查看可用的內容. (預設值: %(default)s)"

#~ msgid ""
#~ "List available codecs and hardware devices / GPUs for hardware-"
#~ "accelerated video encoding"
#~ msgstr "列出可用於硬體加速影片編碼的編解碼器和硬體設備/GPU"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Constant rate factor (CRF). Quality setting of the video encoder. Lower "
#~ "values will result in higher quality but larger file sizes. If you have "
#~ "selected GPU codecs \"h264_nvenc\" or \"hevc_nvenc\" then the option "
#~ "\"qp\" will be used instead as those encoders don't support the \"crf\" "
#~ "option. (default: %(default)s)"
#~ msgstr ""
#~ "恆定品質因數(CRF)。影片編碼品質設置。更低的數值會有更高的影片品質，但檔案"
#~ "大小更大。如果選擇GPU編解碼器\"h264_nvenc\" 或 \"hevc_nvenc\"則將使用"
#~ "\"qp\"因為這些編碼器不支援\"crf\"作為設置。(預設值: %(default)s)"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Encoder preset. Mostly affects file-size and speed. (default: %(default)s)"
#~ msgstr "編碼器預設。主要影響檔案大小和速度。 （預設值：%(default)s）"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Sets ffmpeg mov flags 'frag_keyframe+empty_moov+faststart'. Enables "
#~ "playing the output video while it's being written (default: %(default)s)"
#~ msgstr ""
#~ "設定 ffmpeg mov 標誌 'frag_keyframe+empty_moov+faststart'。啟用可在寫入輸"
#~ "出影片時播放輸出影片(預設值: %(default)s)"

#~ msgid ""
#~ "Pass arbitrary encoder options. Pass it like you'd specify them using "
#~ "ffmpeg. For example: --custom-encoder-options \"-rc-lookahead 32 -rc "
#~ "vbr_hq\". Official FFmpeg Codecs Documentation: https://ffmpeg.org/ffmpeg-"
#~ "codecs.html"
#~ msgstr ""
#~ "傳遞任意編碼器選項。傳遞方式與使用 ffmpeg 指定的方式相同。例如：--custom-"
#~ "encoder-options \"-rc-lookahead 32 -rc vbr_hq\"。FFmpeg 編解碼器官方文"
#~ "檔:https://ffmpeg.org/ffmpeg-codecs.html"

#, python-format
#~ msgid "Model used to restore mosaic clips (default: %(default)s)"
#~ msgstr "修復馬賽克剪輯使用的模型（預設值：%(default)s）"

#, python-format
#~ msgid "Path to restoration model weights file (default: %(default)s)"
#~ msgstr "修復模型權重檔案的路徑（預設值：%(default)s）"

#~ msgid ""
#~ "Use FP16 precision for restoration and detection models. Reduces memory "
#~ "usage. (default: True if CUDA is available)"
#~ msgstr ""
#~ "使用FP16精度來進行修復與偵測模型. 減少記憶體使用. (預設值: 若有 CUDA 則啟"
#~ "用)"

#~ msgid "No action"
#~ msgstr "無動作"

#~ msgid "Do nothing after export is completed."
#~ msgstr "匯出完成後不執行任何動作."

#~ msgid "Directory for temporary video file during restoration process"
#~ msgstr "修復處理時的影片檔暫存目錄"

#~ msgid ""
#~ "Pattern used to determine output file name(s). Used when input is a "
#~ "directory or a file with no output path specified"
#~ msgstr ""
#~ "用於確定輸出檔名的命名模式。當輸入是目錄或檔案且未指定輸出路徑時使用"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "FFmpeg video codec. E.g. \"h264, \"hevc\" or \"hevc_nvenc\". Use \"--list-"
#~ "codecs\" to see whats available. (default: %(default)s)"
#~ msgstr ""
#~ "FFmpeg影片編解碼器。E.g. \"h264, \"hevc\" 或 \"hevc_nvenc\"。使用\"--list-"
#~ "codecs\"來查看那些可用。(預設值: %(default)s)"

#~ msgid ""
#~ "List available restoration model weights found in MODEL_WEIGHTS_DIR and "
#~ "exit (default location is './model_weights' if not overwritten by "
#~ "environment variable MODEL_WEIGHTS_DIR)"
#~ msgstr ""
#~ "列出在 MODEL_WEIGHTS_DIR 中找到的可用修復模型權重並退出（如果沒有被環境變"
#~ "數 MODEL_WEIGHTS_DIR 覆蓋，則預設位置為 './model_weights'）"

#~ msgid "Path to restoration model configuration file"
#~ msgstr "修復模型設定檔的路徑"

#~ msgid ""
#~ "List available detection model weights found in MODEL_WEIGHTS_DIR and "
#~ "exit (default location is './model_weights' if not overwritten by "
#~ "environment variable MODEL_WEIGHTS_DIR)"
#~ msgstr ""
#~ "列出在 MODEL_WEIGHTS_DIR 中找到的可用偵測模型權重並退出（如果未被環境變數 "
#~ "MODEL_WEIGHTS_DIR 覆蓋，則預設位置為'./model_weights'）"

#~ msgid "Switch to Preview View"
#~ msgstr "切換至觀看畫面"

#~ msgid "Processing frames"
#~ msgstr "幀處理"
